多謝勇武手足！！！

多謝勇武你地要平安呀

係現場就會見到
一堆狗落車，成班和理非跑走
得勇武掉返轉頭行前

多謝勇武

勇武子！感謝你地！